譚杏藍嚮youtube係咪紅人黎？

佢啲歌除咗佢youtube channel，未聽過第二度播

正字係咩

你用緊第隻字咋喎